球場終於開返了 不過限4人玩

新冠肺炎疫情似有緩和，連續兩日不設疫情記者會，康文署今（16日）宣布，部分康樂場地和博物館將分階段於本周五（18日）起陸續重新開放，惟限4人一小組，且每小組間距離需要保持至少有1.5米。

部分康樂設施將繼續關閉，直至另外通知，包括公眾泳灘、免費戶外隊際球場如足球場、籃球場、排球場、手球場、投球場、滾軸曲棍球場、門球場、板球場，以及燒烤場、室內兒童遊戲室及貝澳營地。開放場地包括：

本周五（18日）重開康樂設施：收費場地包括足球場、棒球場、欖球場、板球場、曲棍球場；室內設施包括籃球場、排球場、投球場、手球場等、戶外免費的棋枱和露天劇場（只供個人休憩活動使用）、各區游泳池（正進行年度維修的港島東游泳池、大角咀游泳池、何文田游泳池、屏山天水圍游泳池及青衣西南游泳池除外）
署方指，重新開放的游泳池的開放時間由每日上午6時30分至晚上10時；將暫時調低泳池的入場人數一半，並只開放部分泳池設施，如游泳池內人數已達可容納人數上限，會向等候人士派發輪候籌號；連教練在內每一訓練小組或課堂不得超過四人

泳池就可以成堆人痴埋一齊
足波就限4人

藍波撚2打2？

玩具返屋企玩 唔使理球場開唔開

戶外場都唔開

琴日見到九龍灣輔警總部對面球場已經有約20人踢緊波啦

有美斯一個就夠

1.5米呀
你咪撚過嚟搶波呀

大把場都係咁
一個場連跑步嗰啲二三十人

收費場乾淨啲